［緊急］ 後日考車 棍 有咩要注意？

後日考 高超道 請指教

交足戲就得 個官好鍾意睇表演

唔好楂錯考官支棍

影帝上身加出黎 如開車前要做既一邊講一邊做 咁佢就唔會話你做少

飲牛奶，車手最係要系對眼

記得記得唔好鬆左頸先上車
路試個時 擰頭個下擰到啪一聲就包你pass

系你老母

望鏡拎頭，同死車之間保持適合距離